【職員爆料】機場職員話你知點揸機場春袋！！

朋友好想教各位手足有效地揸爆機場春袋！
但佢無連登acc，代post

------------------------------------------
【職員爆料】
813個日話取消左既航班
其實係有照飛
只不過唔載要辦登機手續既旅客
淨係載轉機既旅客

所以要有效塞機場除咗要塞入境大堂之外
仲要塞埋一號同二號檢查閘
事關大部分既機組人員都係直接由嗰度坐巴士去架飛機度而唔洗經入境大堂
如果兩個檢查閘都塞咗過唔到先要經
除非多人到好似812咁
機管局直接宣佈關左個空域
假如大家要有效癱瘓航班既話
就一定要連埋一號同二號檢查閘去塞

塞到既話變相機組人員被逼罷工
奉勸大家千奇唔好塞到嗰度
唔係既話機場個春袋就俾人揸到渣都無得淨

一號檢查閘：
富豪酒店落 行五分鐘到

二號檢查閘：
暢連路巴士站 行一分鐘到

------------------------------------------

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

1/10

PUSH

2/10

聽日901 1點鐘 機場見 !!!

入機場! 入機場! 入機場!
揸L爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!
見到呢堆圖嘅巴絲!我哋每人print 10張帶入機場! 派埋比隔離左右一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!

3/10

TUI

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

4/10

P牌推唔起
照推！

5/10

推

6/10

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

pish

9月1入機場

7/10

推
聽日機場見

9月1
機場見

901揸爆個春袋佢

機場警署對面郵政局仲有個閘，比貨運區的人去接貨機

8/10

9/10

Pish

10/10

上熱門未

全面機場戰線！！！
爆春袋絕子絕孫！！

入機場揸春袋

幫推

黑警死全家

不如試下咁諗，唔會俾到人入又唔會驚動到基管局的話。試下塞橋，用嘅人手可能會少左，挽下手塞埋屯公同青山。啲狗要徒步入黎，的確要面對嘅係喺橋上兩邊都係海，危險好多。同埋補給方面嘅成本都好高。

基鐵方面如果由香港站開始跳閘不停來又回，俾唔到人上。咁成個機場理論上入唔到。

堅料 推

仲有個3A閘
航膳廠果頭

多謝巴打提料

呢個肯肯定唔係春袋 唔好俾佢帶風向

淨係得國泰港龍先會用呢個閘
就算呢個冇左 都仲有另外幾個閘位
就算所有閘位冇曬 仲有客運大樓
客運大樓入airside 既位係超多 好多唔係客可以見到

再者呢個位勁空曠 又曬 真係不了

要玩大家去terminal 巴士站玩

塞橋效果好好多
你塞1 2號閘 人地大不了咪去返terminal
而且淨係搞到國泰 外航冇影響

係, 客運大樓入境處同安檢係有crew channel, 只係cxka 先會國泰城過入境處直接去機底上機

還有3號閘，商用航空區，同埋4號閘

3號閘位置响航膳西路。
搭「E線」都會經過的。往機場時「空郵中心」個站之後個 U-turn 迴旋處嗰度。

不如全部一齊出跑道啦咁，橫掂都係死

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

123456

唔好on9
塞閘風險高好多wo
我地已經最緊要阻住離境嘅人
唔使理轉機嘅人